美國簽證問題

1.我填晒FORM,比埋錢,預約埋見領事先知而家upload張相片唔可以戴眼鏡
我入番去個account已經唔可以轉相,我應該點做
我去影過合規格既相, 到時連埋本身upload錯既相帶去有冇問題?

2.岩岩上個月GRAD未有FULL TIME,佢問既話好唔好話有番PT,PT就每月都有糧單
定係答佢屋企比錢去? 銀行月結去見佢都唔會過10K

相果到帶你新果張去比佢就得

到時如果佢都話唔得就隔離有部即影即有機 50蚊兩張

錢果到就要睇官點諗

佢覺得你冇錢會去做黑工一去不返唔比你又得

佢覺得你岩岩畢業唔會做黑工又得

係睇你有冇運

你正正常常一般都會批，同埋我個旅遊同學生visa都有帶眼鏡 不過我唔知依家佢有冇改到。

我都知,但見好多巴打都好睇彩數咁,準備充足唔批,冇乜準備批